化雲清歡送區😢

安心上路\｜/

仲有半個鍾

請珍惜雲雲

一代燈神
笑輓

仆街你有份逼走佢

負皮，上一頁

我想睇J圖

RIP 2018-2018

幾時到你

輓？ 死有餘辜 死不足惜 是但揀句～

雲爺可否不要走 陪我征討

有雲爺個明燈 條路會好走好多

笑左，真係話跌就升